集氣表白

等緊男同事收工 一齊去食晚飯
佢仲會送我返屋企
諗住係樓下同佢講

送件不死鳥風褸俾佢啦

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

玩到你精神病

咁就一世

加油！

等睇下個po話男人都係賤人

搵老襯買風褸比你

唔去做雞

RIP

玩到佢都精神病

原來波台狗

樓主請你講明你係男定女, 如果係男無事我走先...

收皮啦窮撚

大家請記住：
連登乞衣樓豬---EDO脆餅#23833
(被追擊後第“5”個新名 ：玩到你精神病）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？